# Copyright (C) 2023 ClassFun
# This file is distributed under the same license as the qc-devfg-parser
# BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>, 2023.

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: qc-devfg-parser\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-27 22:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-27 22:00+0800\n"
"Last-Translator: BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>\n"
"Language-Team: BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "section %zu not loadable"
msgstr "段%zu不可加载"

msgid "section %zu not readable"
msgstr "段%zu不可读"

msgid "section %zu address too small"
msgstr "段%zu地址过小"

msgid "alloc devcfg failed"
msgstr "分配devcfg失败"

msgid "section %u out of file"
msgstr "段%zu超出文件"

msgid "alloc devcfg section failed"
msgstr "分配devcfg段失败"

msgid "read devcfg target info failed"
msgstr "读devcfg目标信息失败"

msgid "alloc targets failed"
msgstr "分配目标失败"

msgid "alloc devcfg device failed"
msgstr "分配devcfg设备失败"

msgid "invalid devcfg string device name"
msgstr "无效的devcfg字符串设备名称"

msgid "read devcfg string device name failed"
msgstr "读取devcfg字符串设备名称失败"

msgid "read devcfg prop byte array len failed"
msgstr "读取devcfg配置项字节数组长度失败"

msgid "unknown devcfg prop type %d"
msgstr "未知的devcfg配置类型%d"

msgid "invalid devcfg props binary"
msgstr "无效的devcfg配置项二进制"

msgid "read devcfg prop first number failed"
msgstr "读取devcfg配置项的第一个数字失败"

msgid "alloc props failed"
msgstr "分配配置项失败"

msgid "read devcfg prop name failed"
msgstr "读取devcfg配置项名称失败"

msgid "Prop %s type %s"
msgstr "配置项 %s 类型 %s"

msgid "(Unknown)"
msgstr "(未知)"

msgid "Device %s"
msgstr "设备 %s"

msgid "Target SOC %u (0x%x)"
msgstr "目标SOC %u (0x%x)"

msgid "Section %u"
msgstr "段 %u"

msgid "Dump of devcfg size %zu bytes"
msgstr "查看devcfg大小%zu字节"

msgid "alloc devcfg target failed"
msgstr "分配devcfg目标失败"

msgid "invalid devcfg props"
msgstr "无效的devcfg配置项"

msgid "invalid devcfg prop"
msgstr "无效的devcfg配置项"

msgid "read devcfg props failed"
msgstr "读取devcfg配置项失败"

msgid "read devcfg props dir failed"
msgstr "读取devcfg配置项索引失败"

msgid "alloc devices failed"
msgstr "分配设备失败"

msgid "read devcfg string device failed"
msgstr "读取devcfg字符串设备失败"

msgid "read devcfg uint32 array ptr length failed"
msgstr "读取devcfg 32位整型数组指针长度失败"

msgid "read devcfg byte array ptr length failed"
msgstr "读取devcfg字节数组指针长度失败"

msgid "read devcfg struct tbl failed"
msgstr "读取devcfg结构体描述失败"

msgid "struct tbl pointer size mismatch"
msgstr "结构体描述指针大小不匹配"

msgid "read devcfg byte array len failed"
msgstr "读取devcfg字节数组长度失败"

msgid "read devcfg uint32 value failed"
msgstr "读取devcfg 32位整型值失败"

msgid "read devcfg uint32 array offset failed"
msgstr "读取devcfg 32位整型数组偏移量失败"

msgid "read devcfg value offset failed"
msgstr "读取devcfg值偏移量失败"

msgid "read devcfg uint32 array length failed"
msgstr "读取devcfg 32位整型数组长度失败"

msgid "alloc number array failed"
msgstr "分配数字数组失败"

msgid "read devcfg uint32 array failed"
msgstr "读取devcfg 32位整型数组失败"

msgid "alloc devcfg prop failed"
msgstr "分配devcfg配置项失败"

msgid "ELF64 too short"
msgstr "ELF64文件太短"

msgid "Unknown ELF64 version: 0x%02x"
msgstr "未知的ELF64版本: 0x%02x"

msgid "No any ELF64 program header entry found"
msgstr "没有找到任何ELF64程序头"

msgid "Invalid ELF64 program header entry size: %u bytes (need %zu bytes)"
msgstr "无效的ELF64程序头项大小: %u字节 (需要%zu字节)"

msgid "ELF64 program header out of file (end %zu bytes, file %zu bytes)"
msgstr "ELF64程序头超出文件(结束于%zu字节，文件大小%zu字节)"

msgid "ELF32 too short"
msgstr "ELF32文件太短"

msgid "Unknown ELF32 version: 0x%02x"
msgstr "未知的ELF32版本: 0x%02x"

msgid "No any ELF32 program header entry found"
msgstr "没有找到任何ELF32程序头"

msgid "Invalid ELF32 program header entry size: %u bytes (need %zu bytes)"
msgstr "无效的ELF32程序头项大小: %u字节 (需要%zu字节)"

msgid "ELF32 program header out of file (end %zu bytes, file %zu bytes)"
msgstr "ELF32程序头超出文件(结束于%zu字节，文件大小%zu字节)"

msgid "ELF too short"
msgstr "ELF文件太短"

msgid "Bad ELF magic"
msgstr "无效的ELF魔数"

msgid "Unknown ELF version: 0x%02x"
msgstr "未知的ELF版本: 0x%02x"

msgid "Unsupported ELF class %u in %zu-bit cpu"
msgstr "ELF类%u不支持当前的%zu位CPU"

msgid "Unknown ELF class: 0x%02x"
msgstr "未知的ELF类: 0x%02x"

msgid "devcfg already loaded"
msgstr "devcfg已经加载"

msgid "Usage: qc-devcfg-parser <DEVCFG>"
msgstr "用法: qc-devcfg-parser <DEVCFG>"

msgid "empty file"
msgstr "文件为空"

msgid "file too large (%zu bytes)"
msgstr "文件太大(%zu字节)"

msgid "allocate %zu bytes failed"
msgstr "分配%zu字节失败"

msgid "read %zu bytes failed"
msgstr "读取%zu字节失败"

msgid "read file with %p failed"
msgstr "从文件对象%p读取失败"

msgid "read file with %p size %zu bytes to %p"
msgstr "从文件对象%p读取文件大小%zu字节到缓冲区%p"

msgid "open %s failed"
msgstr "打开%s失败"

msgid "read file %s failed"
msgstr "读取文件%s失败"

msgid "read file %s size %zu bytes to %p"
msgstr "从文件%s读取文件大小%zu字节到缓冲区%p"

msgid "Null"
msgstr "无"

msgid "Loadable"
msgstr "可加载"

msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

msgid "Interpreter"
msgstr "链接器"

msgid "Note"
msgstr "注释"

msgid "Shlib"
msgstr "共享库"

msgid "Program header"
msgstr "程序头"

msgid "Thread-local storage"
msgstr "线程本地存储"

msgid "GNU EH_FRAME"
msgstr "GNU栈回溯"

msgid "GNU Stack"
msgstr "GNU栈"

msgid "GNU RELRO"
msgstr "GNU重定向后只读"

msgid "GNU Property"
msgstr "GNU配置项"

msgid "SUN BSS"
msgstr "SUN未初始化数据"

msgid "SUN Stack"
msgstr "SUN栈"

msgid "String Pointer"
msgstr "字符串指针"

msgid "UINT32"
msgstr "32位整型"

msgid "Byte Array"
msgstr "字节数组"

msgid "Byte Array Pointer"
msgstr "字节数组指针"

msgid "UINT32 Array Pointer"
msgstr "32位整型数组指针"

msgid "Struct Pointer"
msgstr "结构体指针"

msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "Target SOC %1"
msgstr "目标SOC %1"

msgid "Section %1"
msgstr "段%1"

msgid "Error occurred while loading devcfg"
msgstr "加载devcfg过程中发生错误"

msgid "%1 bytes (0x%2)"
msgstr "%1字节(0x%2)"

msgid "New devcfg instance failed"
msgstr "创建devcfg实例失败"

msgid "Open devcfg failed"
msgstr "打开devcfg失败"

msgid "Error occurred while opening devcfg"
msgstr "读取devcfg过程中发生错误"

msgid ""
"All devcfg files (*.mbn *.img *.bin *.elf);;"
"Qualcomm MBN (*.mbn);;"
"Disk Image (*.img);;"
"ELF File (*.elf);;"
"Binary File (*.bin);;"
"Any File (*);;"
msgstr ""
"所有devcfg文件 (*.mbn *.img *.bin *.elf);;"
"高通MBN (*.mbn);;"
"磁盘镜像 (*.img);;"
"ELF文件 (*.elf);;"
"二进制文件 (*.bin);;"
"任意文件 (*);;"

msgid ""
"Text File (*.txt);;"
"Any File (*);;"
msgstr ""
"文本文件 (*.txt);;"
"任意文件 (*);;"

msgid ""
"Binary File (*.bin);;"
"Any File (*);;"
msgstr ""
"二进制文件 (*.bin);;"
"任意文件 (*);;"

msgid "No data available for current property"
msgstr "当前配置项无可用数据"

msgid "Open file %1 failed: %2"
msgstr "打开文件%1失败: %2"

msgid "Write file %1 failed: %2"
msgstr "写入文件%1失败: %2"

msgid "Save file failed: %1"
msgstr "保存文件失败: %1"

msgid "changed language to %s"
msgstr "已更改语言至%s"

msgid "No any language found"
msgstr "找不到任何语言"

msgid "Qualcomm DEVCFG Parser"
msgstr "高通DEVCFG分析器"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Section:"
msgstr "段:"

msgid "Target:"
msgstr "目标:"

msgid "Device:"
msgstr "设备:"

msgid "Property:"
msgstr "配置项:"

msgid "Data Type:"
msgstr "数据类型:"

msgid "Data Length:"
msgstr "数据长度:"

msgid "View:"
msgstr "视图:"

msgid "Value:"
msgstr "值:"

msgid "Struct View"
msgstr "结构体视图"

msgid "Save Text"
msgstr "保存文本文件"

msgid "Save Binary"
msgstr "保存二进制文件"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "No log instance"
msgstr "无日志实例"

msgid ""
"Log File (*.log);;"
"Text File (*.txt);;"
"Any File (*);;"
msgstr ""
"日志文件 (*.log);;"
"文本文件 (*.txt);;"
"任意文件 (*);;"

msgid "Save log failed: %1"
msgstr "保存日志失败: %1"

msgid "Log Viewer"
msgstr "日志查看器"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Show Log"
msgstr "查看日志"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Fatal"
msgstr "致命错误"

msgid "devcfg parser initialized"
msgstr "devcfg解析器已初始化"

msgid "open file %s from commandline argument"
msgstr "从命令行参数打开文件%s"

msgid "error while compile regex \"%s\": %s"
msgstr "编译正则表达式\"%s\"时出错: %s"

"invalid escape sequence"
"invalid quantifier"
"unterminated escape sequence"
"invalid escape character"
"numeric overflow"
"numeric overflow"
"too many character classes"
"invalid character class range"
"too many character class ranges"
"unterminated character class"
"infinite loop matching the empty string"
"invalid back-reference"
"too many captures"
"unmatched '('"
"unmatched '('"
"unmatched '('"
"unmatched '('"
"syntax error"
"invalid quantifier"
"program too large"
"cannot allocate regular expression"
"cannot allocate regular expression parse list"
"unmatched ')'"
"syntax error"
"program too large"

msgid "UTF16 String"
msgstr "UTF16字符串"

msgid "UTF8 String"
msgstr "UTF8字符串"

msgid "Binary Data"
msgstr "二进制数据"

msgid "8-bit Boolean"
msgstr "8位整型布尔值"

msgid "8-bit Binary number"
msgstr "8位整型二进制数字"

msgid "8-bit Octal number"
msgstr "8位整型八进制数字"

msgid "8-bit Hexadecimal number"
msgstr "8位整型十六进制数字"

msgid "8-bit Decimal number"
msgstr "8位整型十进制数字"

msgid "16-bit Boolean"
msgstr "16位整型布尔值"

msgid "16-bit Binary number"
msgstr "16位整型二进制数字"

msgid "16-bit Octal number"
msgstr "16位整型八进制数字"

msgid "16-bit Hexadecimal number"
msgstr "16位整型十六进制数字"

msgid "16-bit Decimal number"
msgstr "16位整型十进制数字"

msgid "32-bit Boolean"
msgstr "32位整型布尔值"

msgid "32-bit Binary number"
msgstr "32位整型二进制数字"

msgid "32-bit Octal number"
msgstr "32位整型八进制数字"

msgid "32-bit Hexadecimal number"
msgstr "32位整型十六进制数字"

msgid "32-bit Decimal number"
msgstr "32位整型十进制数字"

msgid "64-bit Boolean"
msgstr "64位整型布尔值"

msgid "64-bit Binary number"
msgstr "64位整型二进制数字"

msgid "64-bit Octal number"
msgstr "64位整型八进制数字"

msgid "64-bit Hexadecimal number"
msgstr "64位整型十六进制数字"

msgid "64-bit Decimal number"
msgstr "64位整型十进制数字"

msgid "Unsigned 8-bit Boolean"
msgstr "无符号8位整型布尔值"

msgid "Unsigned 8-bit Binary number"
msgstr "无符号8位整型二进制数字"

msgid "Unsigned 8-bit Octal number"
msgstr "无符号8位整型八进制数字"

msgid "Unsigned 8-bit Hexadecimal number"
msgstr "无符号8位整型十六进制数字"

msgid "Unsigned 8-bit Decimal number"
msgstr "无符号8位整型十进制数字"

msgid "Unsigned 16-bit Boolean"
msgstr "无符号16位整型布尔值"

msgid "Unsigned 16-bit Binary number"
msgstr "无符号16位整型二进制数字"

msgid "Unsigned 16-bit Octal number"
msgstr "无符号16位整型八进制数字"

msgid "Unsigned 16-bit Hexadecimal number"
msgstr "无符号16位整型十六进制数字"

msgid "Unsigned 16-bit Decimal number"
msgstr "无符号16位整型十进制数字"

msgid "Unsigned 32-bit Boolean"
msgstr "无符号32位整型布尔值"

msgid "Unsigned 32-bit Binary number"
msgstr "无符号32位整型二进制数字"

msgid "Unsigned 32-bit Octal number"
msgstr "无符号32位整型八进制数字"

msgid "Unsigned 32-bit Hexadecimal number"
msgstr "无符号32位整型十六进制数字"

msgid "Unsigned 32-bit Decimal number"
msgstr "无符号32位整型十进制数字"

msgid "Unsigned 64-bit Boolean"
msgstr "无符号64位整型布尔值"

msgid "Unsigned 64-bit Binary number"
msgstr "无符号64位整型二进制数字"

msgid "Unsigned 64-bit Octal number"
msgstr "无符号64位整型八进制数字"

msgid "Unsigned 64-bit Hexadecimal number"
msgstr "无符号64位整型十六进制数字"

msgid "Unsigned 64-bit Decimal number"
msgstr "无符号64位整型十进制数字"

msgid "8-bit Boolean array"
msgstr "8位整型布尔值数组"

msgid "8-bit Binary number array"
msgstr "8位整型二进制数字数组"

msgid "8-bit Octal number array"
msgstr "8位整型八进制数字数组"

msgid "8-bit Hexadecimal number array"
msgstr "8位整型十六进制数字数组"

msgid "8-bit Decimal number array"
msgstr "8位整型十进制数字数组"

msgid "16-bit Boolean array"
msgstr "16位整型布尔值数组"

msgid "16-bit Binary number array"
msgstr "16位整型二进制数字数组"

msgid "16-bit Octal number array"
msgstr "16位整型八进制数字数组"

msgid "16-bit Hexadecimal number array"
msgstr "16位整型十六进制数字数组"

msgid "16-bit Decimal number array"
msgstr "16位整型十进制数字数组"

msgid "32-bit Boolean array"
msgstr "32位整型布尔值数组"

msgid "32-bit Binary number array"
msgstr "32位整型二进制数字数组"

msgid "32-bit Octal number array"
msgstr "32位整型八进制数字数组"

msgid "32-bit Hexadecimal number array"
msgstr "32位整型十六进制数字数组"

msgid "32-bit Decimal number array"
msgstr "32位整型十进制数字数组"

msgid "64-bit Boolean array"
msgstr "64位整型布尔值数组"

msgid "64-bit Binary number array"
msgstr "64位整型二进制数字数组"

msgid "64-bit Octal number array"
msgstr "64位整型八进制数字数组"

msgid "64-bit Hexadecimal number array"
msgstr "64位整型十六进制数字数组"

msgid "64-bit Decimal number array"
msgstr "64位整型十进制数字数组"

msgid "Unsigned 8-bit Boolean array"
msgstr "无符号8位整型布尔值数组"

msgid "Unsigned 8-bit Binary number array"
msgstr "无符号8位整型二进制数字数组"

msgid "Unsigned 8-bit Octal number array"
msgstr "无符号8位整型八进制数字数组"

msgid "Unsigned 8-bit Hexadecimal number array"
msgstr "无符号8位整型十六进制数字数组"

msgid "Unsigned 8-bit Decimal number array"
msgstr "无符号8位整型十进制数字数组"

msgid "Unsigned 16-bit Boolean array"
msgstr "无符号16位整型布尔值数组"

msgid "Unsigned 16-bit Binary number array"
msgstr "无符号16位整型二进制数字数组"

msgid "Unsigned 16-bit Octal number array"
msgstr "无符号16位整型八进制数字数组"

msgid "Unsigned 16-bit Hexadecimal number array"
msgstr "无符号16位整型十六进制数字数组"

msgid "Unsigned 16-bit Decimal number array"
msgstr "无符号16位整型十进制数字数组"

msgid "Unsigned 32-bit Boolean array"
msgstr "无符号32位整型布尔值数组"

msgid "Unsigned 32-bit Binary number array"
msgstr "无符号32位整型二进制数字数组"

msgid "Unsigned 32-bit Octal number array"
msgstr "无符号32位整型八进制数字数组"

msgid "Unsigned 32-bit Hexadecimal number array"
msgstr "无符号32位整型十六进制数字数组"

msgid "Unsigned 32-bit Decimal number array"
msgstr "无符号32位整型十进制数字数组"

msgid "Unsigned 64-bit Boolean array"
msgstr "无符号64位整型布尔值数组"

msgid "Unsigned 64-bit Binary number array"
msgstr "无符号64位整型二进制数字数组"

msgid "Unsigned 64-bit Octal number array"
msgstr "无符号64位整型八进制数字数组"

msgid "Unsigned 64-bit Hexadecimal number array"
msgstr "无符号64位整型十六进制数字数组"

msgid "Unsigned 64-bit Decimal number array"
msgstr "无符号64位整型十进制数字数组"

msgid "File Offset"
msgstr "文件偏移量"

msgid "Load Address"
msgstr "加载地址"

msgid "invalid escape sequence"
msgstr "无效的转移序列"

msgid "invalid quantifier"
msgstr "无效量词"

msgid "unterminated escape sequence"   
msgstr "未结束的转移序列"

msgid "invalid escape character"
msgstr "无效的转义字符"

msgid "numeric overflow"
msgstr "数字溢出"

msgid "too many character classes"
msgstr "字符类过多"

msgid "invalid character class range"
msgstr "无效的字符类范围"

msgid "too many character class ranges"
msgstr "字符类范围过多"

msgid "unterminated character class"
msgstr "未结束的字符类"

msgid "infinite loop matching the empty string"
msgstr "无限循环匹配空字符串"

msgid "invalid back-reference"
msgstr "无效的反向引用"

msgid "too many captures"
msgstr "捕获次数过多"

msgid "unmatched '('"
msgstr "未匹配的'('"

msgid "syntax error"
msgstr "语法错误"

msgid "program too large"
msgstr "程序过大"

msgid "cannot allocate regular expression"
msgstr "无法分配正则表达式"

msgid "cannot allocate regular expression parse list"
msgstr "无法分配正则表达式解析列表"

msgid "unmatched ')'"
msgstr "未匹配的')'"

msgid "property not a struct pointer"
msgstr "配置项不是一个结构体指针"

msgid "duplicate struct view instance instance"
msgstr "重复的结构体视图实例"

msgid "property struct not supported"
msgstr "配置项的结构体不支持"

msgid "request read 0x%zx out of devcfg (require %zu bytes > available %zu bytes)"
msgstr "请求读取0x%zx超出devcfg (要求%zu字节 > 可用%zu字节)"

msgid "get file offset of pointer 0x%zx failed"
msgstr "获取指针0x%zx的文件偏移量失败"

msgid "address 0x%zx not found in devcfg elf"
msgstr "devcfg elf中不存在地址0x%zx"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"
